和你飛 = 和理非

和你飛 講到明就係 和理非
一開始唔係講好左咩？和理非接力

係機場開片，有事上黎點走？

有鬼有點？由六月開始就有架啦，又如何
而家人地明顯就係用鬼黎令你亂，咁就有道理清場

之後再去既冷靜少少
諗返起和你飛係和理非好無？

利申: 做左就係做左，不割蓆但要有檢討 Be humble

自推

十連無難度

係機場和理優先可以發揮最大作用 情緒唔好eq低既唔好行咁前啦 鏡頭影住你

係啊 而家好多記者集中影住架

幫推一下please